廣東話五大粗口

屌、鳩、撚、柒、屄！

鳩 撚 柒都係男性性器官
一直都分唔清三個有咩分別。

原來柒 係指勃左都硬唔起既撚，鳩係指勃起時硬左既撚 終於知個分別

你以前未聽過托柒咩

講得多聽得多 但唔知原來都係形容性器官

鳩係唔應該硬嘅時候硬
柒係要硬嘅時候硬唔起

講咗咁多年粗口 真係依加先知

獲益良多

正解
所以點解有＂戇尻＂同＂笨柒＂呢兩個詞…

博大精深

9527 鳩唔易柒